任天堂 美服 eshop 好多優惠

任天堂 美服 eshop 好多優惠，部分更加是7折9折

快去搶購。

今日發現幾張信用卡嚮美國eShop都用唔到，顯示「This credit card cannot be used as its issuing country is not among those compatible with this Nintendo eShop.」

就連PayPal都連唔到

反而日本eShop就冇事

我都係，想問點解決? 想買Tools up都買唔到

Use ae?

歐美服ban咗香港卡 上amazon買giftcard啦

冇晒giftcard

我日本eshop都買唔到

屌 可以點攪 ？
咩都買唔倒

AE 又唔得，paypal都唔得

任天堂食屎啦

只可以買預付卡

我d game係哂美服

肯定買卡啦到時可以賣二手

香港開左ESHOP之後其他地區就block哂?

可以改地區

即係剩係可以買us預付卡？？任天狗食撚屎
香港邊度有得買

問題係好多us Game都冇實體版

無Block Eshop 但Block左外國Store用香港Credit Crad
暫時日本無事 美英都死左

game好似唔跟伺服器'

但係啲優惠game唔多吸引……

連amazon 卡都比人掃晒

用citibank ok

渣打都OK

美區預付卡嚮邊買好？ gameplayplay 商城 OK嘛？

試極 Paypal都仲係得日服得